二手 Mazda2 VS Jazz

想買二手車
睇中左兩部
一部2013 Mazda 2 1.3
一部2013 Jazz 1.3
價錢差唔多 大家會點揀

唔講價錢好難討論

Jazz實用d吧，空間都大啲

幾銀

兩架都5萬蚊

咁Jazz
大架啲

差唔多
jazz保值過mazda2少少
價錢差唔多就兩架都睇左先再比較

後座坐人就雀屎

雀屎型仔d

同問 仲有福士polo 2014年 都係大概5萬
呢3部我揀唔到

兩部都約出黎試
試左再諗

要低轉好力就Polo
要內籠大少少就Jazz
連登仔就Mazda

我會投Jazz 一票

新排仔就jazz la

Jazz啦
resale高 易整 無敵腳車

後排如果坐人， Jazz 好啲冇咁迫

jazz後排舒服，如果有天幕仲好開揚

加多少少cx5啦

2013年GE6有大天幕.
唔使諗

棍同自都好似Jazz完勝

加多少少CX8啦

有冇link?

想搵Jazz 2010-2012

Jazz啦
2013 Mazda 2個樣麻麻地

15萬2〉15JAZZ〉〉13JAZZ〉〉POLO1.4〉〉〉〉13馬2